钍和铀可以用作放射性燃料，它们在34个地区被发现，这些地区的宽度不到80公里。如果我们现在不采取行动，月球淘金热可能会在地面上造成冲突。新研究|托尼·米利根| 2020年12月10日|奇点中心
意大利Borexino合作组织的成员首先开发了一种技术，以清除他们用来制造污染放射性成分探测器的材料。我们仍然不知道太阳内部到底是什么，但这种情况很快就会改变|查理·伍德| 2020年11月30日|科普
然而，在帮助历史上接触过橙色毒剂和放射性物质等有毒化学品的关岛退伍军人方面，退伍军人事务部对这些居民几乎没有帮助。对Netflix的“圣诞坠落”行动真正感兴趣的是美国军方——雷切尔·拉米雷斯（Rachel Ramirez）——2020年11月23日——Vox
每个人都认识彼得·帕克，他来自皇后区，被一只放射性蜘蛛咬伤，成为了蜘蛛侠惊奇漫画《蜘蛛侠：迈尔斯·莫拉莱斯》：与电影同行一样，这是一场自信而有趣的奇观《克里斯托弗·伯德》（Christopher Byrd）2020年11月6日《华盛顿邮报》
吴丹燕着眼于解决核废料储存问题的新尝试，其中一些核废料将具有数百万年的放射性。要想走出危机，请超越危机|凯蒂·麦克莱恩| 2020年10月21日|麻省理工技术评论
对于那些曾经珍视他的政治顾问和编辑热情的人来说，他具有辐射性。《岩石上的默多克：一位孤独的记者如何揭露这位大亨的小报恐怖机器》|克莱夫·欧文| 2014年8月25日|每日野兽报
他在伦敦一家高档酒店内被一种罕见的放射性毒物击倒，这种毒物已经被塞进了他的茶壶里。2014年7月22日《每日野兽报》，英国人调查刺杀警告我们普京的间谍事件
这只日本怪物获得了1.6亿美元的重启动，保护人类免受一对放射性变形金刚的伤害哥斯拉的导演加雷斯·爱德华兹说哥斯拉是保护人类免受气候变化影响的“上帝”|马洛·斯特恩| 2014年5月14日|每日野兽报
这将是诺贝尔奖得主玛丽·居里，一个发现放射性钋的女孩。法国向女性致敬……终于|凯蒂·贝克| 2014年2月22日|每日野兽
伊朗人现在拥有制造炸弹所需的大部分技术和放射性物质。核谈判中的伊朗炸弹和黑天鹅|克里斯托弗·迪基| 2013年12月17日|每日野兽
他认为撞击地球的大彗星含有放射性气体，使我们都变成了金属。里格尔·弗莱彻·普拉特的袭击
放射性钠原子含有不同数量的中子。原子指纹| Bernard Keisch
幸运的是，每种放射性原子的衰变都有一种独特的“模式”，科学家称之为11“衰变模式”。原子指纹| Bernard Keisch
要做到这一点，我们必须知道我们试图测量的放射性原子所发出的辐射类型。原子指纹| Bernard Keisch
放射性原子几乎总是通过发射通常伴随着伽马射线的带负电荷的β粒子而衰变。原子指纹| Bernard Keisch